live 蕭生快問快答節目

得半個鐘炸

笑到仆街

咩都講

幾時移民？

你留言問
d人玩野
問盆菜幾時返貨

就來2千人睇啦

話被捕人事 放心都得
有排先審

好勁5千人都來緊
連登仔睇下現實世界係點啦
聽下人分析

仲升緊

高質

轉數快

預測左勁多野

堅石燒 堅韓牛食過未

會支持

黃色經濟圈

d糕盆菜賣撚晒 屌佢老蕭
想買都冇貨

又搞笑
深黃
支持抗爭
支持後生

youtuber no 1

講甜故埋尾

講完自己笑屌

正宗廢老

不過係上左岸自己友既廢老